有冇巴絲同另一半有層隔膜咁？

好似雙方whatsap個陣，有啲生活野都唔再講曬出黎，聽個個聽唔明但都唔再問，講個個都費事問點解悶悶不樂咁

有層處女膜

仲未破？

想唔想知點解？
因為你未同佢傾一件事

果件事就係黎緊星期六既香港機場交通壓力測試啦
只要你肯嘗試 每件事情都會有好結果
快啲send呢一張圖比佢同佢傾下
打破你地之間既隔膜啦

你覺得唔夠？你地層隔膜真係太厚？
唔緊要 再同佢傾多一件事
就係星期日既美國領事館集會啦
當日會以「香港人權民主法案」做主題
快啲拎住以下呢張圖同佢講
任何咩野隔膜代溝洪溝都通通消失

可能係... 真係無同佢傾呢樣
因為當初政治取向唔同，所以我同佢會嘈，所以我地就好少再同對方講呢樣

巴打 請坦誠相對
要展開對話 要令雙方前進
就需要積極面對問題

就好似林鄭咁一句徹回就草草了事
係唔會解決到問題

真係應該帶起黎傾？

唔知可點做好

我好努力去迎合大家理想化嘅感情，但係我都好攰好氣餒，我都唔知到底係我做到唔係自己定我自己本身就係咁

我好想可以同佢一齊開心，但係成日雙方都好似鬥氣咁

有
右手起枕
唉

只能夠減少嘈教 不能避免
同埋為對方做唔好太邀功 做左就算
平日做多d細節野 飲檸茶篤下檸檬

有，隔左0.01，真係好唔舒服

第一次拍拖？

搵多隻右手

咁應該點先會開心？

唔係，但係之前幾次都未到呢個階段就結束咗

大家做既野唔同 識既野唔同 要面對既問題唔同 就算知道又點？ 又幫唔到手 所以今日我會同佢講分手

女人好易氹 只不過氹既次數好多
但你自己要開心就唯有睇開d
要時間磨 對方係咪爽直唔識轉彎既人？

巴打捨得咁耐感情？

我有氹 已經成咗傳統
唔識轉彎係指邊方面？ 有冇例子 一時間諗唔出點解

有
跟住散咗
因為一方對對方無乜feel淨 唔想認 另一方就仲有但得佢付出 而其實又feel到個冷淡 但佢又唔想真係問 因為怕破壞段感情 結果就搞到咁

巴打幾耐感情？
係咪一開始都唔夾？

樓上巴打講得好撚中

年領 只可以話一開頭都有啲地方夾 但一齊咗 對方好似幾介意大家一齊前未知的大家不同的地方 而好快進入feel減退佢

想修補 真係得對話 係平和的對話 因為唔理佢 只會係拖緊段就斷的感情 等緊一方淡到提出分手

都係價值觀唔啱
呢個世界上唔會有個人個價值觀同自己完全相同的。但總會有 d人會同自己比較相近的，如果在揀女朋友時了解多 d, 會比較冇咁易出問題。當然，人大左價值觀都會變，所以雙方都要 keep住變。
如果佢有 d價值觀，唔影響到你嘅就由得佢啦話鬼之佢。
影響你嘅，要溝通講出你個價值觀，唔好淨係講你唔鐘意點，而係要講原因，又要聽下佢個價值觀同原因(肯講的話), 睇下有冇個位大家都接受到嘅
唔係樣樣野都夾到的，太多野夾唔到，即係你揀錯人囉冇辦法。
由拍拖到結婚到生仔到教有大把野要夾，如果 lv 1 已經出問題，點行之後果幾關？

點樣展開呢個「平和嘅對話」？

我個情況同樓上有啲似，大家嘅工作環境唔同，佢好想關心我，但係大家背景唔同，佢又了解唔到我做野嗰行，好難傾落去，然後我就慢慢hea應佢

我feel到我同佢之間嘅氣氛怪怪地，愈黎愈少見，佢個樣又好似冇咩野咁